「CLANNAD」應該要納入高中必俢課程。。。

好有教育意義

だんご だんご

刀劍神域都要

請立即收聽

睇壞腦

えっと……それで…それでな……ママは…っ……渚……渚……

大家族

《土撥鼠之日》（溝女game版）

星爆氣流產

人生字典當年追新番 宜家仲記得當年知道as 16集情報果一刻有幾灰

我屌你老母，同佢同時間流眼淚

睇到我冇左成卷廁紙

早苗さんが言ってた 泣いてもいいのは、おトイレか、パパの胸の中だけだって~

冇睇過既人真係要睇睇

學左飛字典同連環腿先

你走啦我唔想搞大佢

原作撚既我

..第一條玩渚線

真結局居然迫鳩我玩哂所有路線

然後我隻手放左係crtl制成晚

clannd 第一季 R撚曬頭
clannd 第二季 ok, I am done

佢同AIR係咪同一類野黎
我剩係知自己睇AIR睇到好迷幻
自此唔敢掂

桐人教我地要反抗強權

咪撚講

睇完忍唔住上amazon買bluray box
但已經無貨

歌黎講鐘意呢首多啲
汐
小さな手でも離れても僕らはこの道ゆくんだ
そしてくる日は 僕らも思い出を仕舞った

仲教我地要開後宮

睇到第二季開始覺得呢首bgm很美

要開多班精英班

估唔到2020年都有人講
天元突破都應該好似徵兵制咁男人必修

少量迷幻但易明

我覺得好睇過AIR

唔敢再睇

識貨
OP2 個旋律係跟呢首歌
團子大家族都係

但最想不到係原曲第一次係動畫播個情節係…

聽哩個~

睇過一次
從此封印
喊到仆街

沙耶之歌都要

駁唔到

呢套嘢 係人生唔同階段睇 應該會有唔同感受

講真玩晒無壞。全部個氣氛都係等畢業等死feel。

但芽衣線好䁔，智代線覺得朋也好垃圾點解拒絕智代。

過幾年後重玩，先明有時一齊先係摧毁佢，愈鐘意先唔可以一齊。

...當你忠情於渚 自然會代入朋也

How dare u 仲走去溝其他女人？

有冇諗過你行其他線既時候渚每日都係到一個人食緊麵包？

你居然忍心唔再行渚線？

顯然這對我是一個折磨

但你沒有同理心 沒有想像力...

How sad it is

當年唔知有得飛.....我玩左成個暑假

我有全set....
當年bt一次過

除左比你地啲處男毒撚自我沉淪係一個自己好慘既mood之外有咩咁有教育意義？

全部女人都無腦弱智，好心唔好吹奏呢啲番啦。

碧藍航線先啦

你仲有冇玩其他gal

Respect

Yes

睇情況 例如片輪少女 我又係玩完一條線就封印左

G弦上的魔王 宇佐美線

但係比較歡樂向既線就問題不大

畢竟沒選擇對方的路線也不怎麼樣

但係青梅竹馬真係頂唔緊

條女由細鐘意到你大 十幾二十年然後你唔選擇咁

Gal game仲要on99咁要繼續留係佢身邊 要佢活受苦真係好難頂

青空下的約定 又係強迫我玩哂 我就頂唔順冇玩了

Rewrite 其實小鳥線係最少野講

但係我玩完小鳥線頂唔緊

佢父母雙亡 可以話得返主角呢個家人

又唔似其他人有入咩組織

..所以我玩唔落其他線 連fd都剩係玩左小鳥線

white album2 我過完雪菜te就無勇氣過冬馬線

...我玩都唔夠膽玩

clannad中三個陣睇的，好記得當年覺得好悶睇到訓著
會唔會係我個陣人生經歷未夠，而家睇返會有唔同感觸......